{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047279",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162185?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 마리나펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数から増員が発生する場合は、予めご連絡ください。 定員を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しはできません。 ペットがいる場合、一部のペンションは入室を拒否することもあり、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室でお魚やお肉を焼くことは許可されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客にご迷惑になるような娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 ペンションごとに期間が未確定の場合、予約が自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 払い戻しは入金者確認後、指定された口座にお送りします。 プールは7月からオープン予定で、利用時間は午前11時から午後7時までです。 水泳帽と水着を着用する必要があります。 バーベキュー場でバーベキューグリルと炭をレンタルでき、指定された場所でのみバーベキューが可能です。 駐車は可能です。 日の出と日の出をテラスで鑑賞することができます。 周辺の観光地としては、厚浦-鬱陵島クルーズ、登基山スカイウォーク、厚浦登基山公園、月松亭仏影渓谷、厚浦海水浴場、淡水魚生態体験館、星流窟、白岩温泉,蔚珍エコエキスポ公園,盈徳風力発電団地,コレブル海水浴場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "増員が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から増員が発生する場合は、事前に連絡してください。定員を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットを連れて行く場合、一部のペンションは入室を拒否することもありますし、払い戻しもできませんので、予め確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室でお魚やお肉を焼くことは許可されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。また、客室内では喫煙が禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑になるような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になるような娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされる場合があるのですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定の場合、予約が自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "払い戻しは入金者確認後、指定された口座にお送りします。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間やルールはありますか？",
            "answer": "プールは7月からオープン予定で、利用時間は午前11時から午後7時までです。水泳帽と水着を着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキューグリルと炭はレンタルできますが、指定された場所でのみバーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、厚浦-鬱陵島クルーズ、登基山スカイウォーク、厚浦登基山公園、月松亭仏影渓谷、厚浦海水浴場、淡水魚生態体験館、星流窟、白岩温泉,蔚珍エコエキスポ公園,盈徳風力発電団地,コレブル海水浴場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 700
    }
}